特朗普：民主黨阻礙落實紓困措施及刺激國家經濟方案

【Now新聞台】特朗普政府與民主黨仍未能就新一輪新冠病毒紓困方案達成共識，總統特朗普決定簽署行政命令繞過國會延長部分紓困措施。

。

。

。

白宮官員與民主黨領袖就延長紓困措施談判了近兩周，但仍未能達成共識。雙方在失業救濟金金額等問題上有分歧，民主黨要求將金額維持在每周六百美元，不過白宮認為金額太高，會減低民眾求職意欲。民主黨的眾議院議長佩洛西批評特朗普做法，又指州政府缺乏資金，無力支付救濟金。

正喎每個星期4800蚊洗鬼出去做野咩，日日留係屋企打機啦！